原來森美唔係叫森美😱😱

印象中佢加入過黑社會

樓主做完暑期作業未？

成瀨森美

志健

陳浩南可以響度打交打到去銅鑼灣做揸Fit人，我森美一樣得

真係唔知邊個小學雞

緊哥冇咗執鬚真係認唔到

影視紅星

但係小儀真係叫小儀

大Number
做暑期作業啦屌你老母

你阿媽生到你咁智障
會員號碼大=中學生？

兩個人黎架

大No =/= 中學生
但您個人就係小學生

巧威威呀你話人小學雞